由612到今日 唔該全部手足同我入一入黎

由612開始觀察到今日 希望可以比小小意見

極度建議前線手足開花果陣一人袋一支噴漆係身

1.重量唔係好重唔會影響比狗追果彈既速度

2.前線手足比人拉左返去救人可以噴落去啲狗既頭盔
遮住啲狗既視線 救人同時保護埋自己安全 方便走人

3.佢地頭盔必需更換 可以消耗佢地裝備

4.噴漆可以由物資手足準備 亦可以隨時係街作文宣

5.百利而無一害 做左先

當2至3個人一齊救手足可以成功率更高
光復香港 一個都不能少

各位手足
武運昌隆 時代革命

推

唔想再有人死 推一推

推呀

呢個幾可行

正確 push

push

正解

我覺得噴漆會好危險 噴到d狗望唔到用真槍機會重大

推比多啲手足知呀